狀元（骨）過山雞也可傳情

莫說手攪多幼麵
刀削多好吃麵
狀元（骨）過山雞也可傳情